# Chung cư Vinhomes Hưng Yên

Tọa lạc tại nơi có điều kiện tự nhiên vô cùng tốt, cùng nền văn hoá đặc sắc lâu đời. Bên cạnh đó còn nằm ngay tại trung tâm phát triển kinh tế trọng điểm tất cả hội tụ lại mang đến cho dự án chung cư Vinhomes Hưng Yên